讀鯨大睇緊連登嘅你入一入嚟

哩幾日成日都發惡夢，夢到6月9號間間大學舉曬旗，表達學生嘅訴求；12號，八大、恆大有曬支援，擺曬站。嚇醒拎手機睇睇，原來鯨大得關注組，夜晚瞓唔著都淨係可以上去談心。

真心講句，你甘心咩。某D tutor仲沾沾自喜咁話，我地鯨大學生好乖，唔似其他嗰D講政治，好有前途。問心，咁樣嘅學校真係你地想要嘅？

或者你地會話鯨魚唔係魚。係，鯨大又斷莊又無hall住。學生日日覺得自己翻學店，無歸屬感，又點召集到人出黎。

但係間間大學都積極回應宜家嘅浪潮，得我地空出黎真係好心悒。真係好想可以係運動裏面舉得起公大嘅旗，話俾人地聽，OU嘅人都有諗法，我地要出聲啊！

無論係支援出緊去嘅學生又好，做文宣都好，好想大家可以企埋一齊，一齊救自己屋企。至少鯨大係香港沈淪嘅救亡裏面，沒有缺席！

最後，星期日嘅遊行，一定要齊人！